### Запуск ###
* `nohup perl -Minit\ run -e0 &`

Запускает step1.pl и step2.pl.

### Задачи ###
>> 3. В таблице категорий товаров https://legkopol.ru/893rjnf/cats/ добавляем поле максимум ссылок N (для каждой категории изначально проставляем 5 шт) - если будет нужно - потом поменяем.
Запуск: `nohup ./step1.pl &`

>> Создаем справочник тегов и их значений по категориям: 
>> У нас уже есть таблица тегов, но их надо разбить на категории https://legkopol.ru/893rjnf/tags/, создав таблицу.
>> Необходимые столбцы в таблице: значение тега (текст), анкор (текст), ссылка (текст).
Запуск: `nohup ./step2.pl &`